幼貓糧一問

想問下幼貓糧邊隻比較健康，而加用緊ROYAL CANAN幼貓糧好唔好

一開始食thrive 全貓糧 因為有d太大粒所以加水
佢習慣左就俾thrive/wellness core 幼貓罐

細個食oven baked
大個食devoted

試下oven baked，好多人推介

solid gold有隻全貓糧 我隻貓食緊

做好心理準備佢唔肯食新糧